DSE公開試將如期4月24日開考 教育局局長楊潤雄下午兩點會見傳媒交代！

場外叫手足登記做選民呀
考完試之後

車厘龜

攬炒

啱架啦
歐美都停撚哂
香港必做世界第一

全世界冇事 回復正常

如期開考香港學生條命賤過地底泥

就黎零確診，口罩都唔撚洗戴

楊潤雄：近期確診個案從高位回落，決定各科4月24日開考，7月22日放榜。兩個後備日期分別為5月22日，放榜日定為8月中，6月11日開考，8月底放榜。

早D考好過